[裝修撚] 花灑制失靈求助

小弟個花灑制 依家壞左
禁唔禁都係 同時水龍頭同花灑位出
想問有得點搞
google 又唔係好覺有講

係咪要成個水龍頭換左佢
咩都唔識請求諒

濕碎...換呢件野...

Youtube 有片點換！

買得嚟樓豬間屋都水浸

試下拉起個制得唔得先！

唔開水無水出掛？

呢個世界有個野叫水制
你關左佢然後拆出嚟比樓下五金舖師傅睇完，買埋新嘅零件上去換，你間房都唔會變魚缸

睇下片，分水制同來水制係兩組野，分水制唔正常同會漏水係兩回事！我地呢d英國能做DIY係日常事，信我啦！

花灑禁極刀

拉得起呀 但拉唔拉都係一樣
兩邊同時出水

唔該唔該

就係呢粒野

識整自己拆個 valve組件去五金鋪買（我諗有掛？）唔係就叫條水喉佬啦，香港人工咁平！